各位FG假如今年搵唔到工打算點？

打定輸數今年未必搵到啱做既full-time
打算做住part-time 再考番個language 試 學多樣野好過做失業廢青

返pt, 揾得幾多得幾多

唔好講啦 啱啱又係叫我返去等通知

就算搵吾到工有時間但都去吾到旅行

我send 完CV後無消息

上年grad都搵唔到工

點睇

一係無錢

一係無時間

我都係仲搵緊....

做住私補先啦

Same here